計劃緊做按摩生意，想問問連登仔意見

是咁的
如果我喺中上環/西區租個商住兩用嘅單位
大概15000左右，二百零尺
專做女士按摩（咁就實唔會打飛機啦，淨做女賓都冇可能有飛機畀我打 ）
連登仔認為有冇得做呢？
我其實計過條數
加埋燈油火蠟可能要20000
咁一個鐘收$300，兩個鐘收$500
一日做四個鐘就$1000-$1200
一個月返足，每日只做四個鐘客都有萬零蚊剩，又唔使另外租樓住
如果儲到熟客，一日實唔止四個鐘（附近骨場咁多個人分，我只係返咗一個月臨時工都分到起碼6-10parts一日，唔好問邊間 ）
我都知打掃洗衫接客呢啲工夫都係要自己做返，但我有經驗識點做，對我黎講唔難，而家我地員工都係一腳踢 澳洲啲大陸腦細好閪不過為咗拎擔保冇計
如果返返香港真係唔想再打工
想知有咩服務會比較吸引
淨係按摩唔知夠唔夠做
我識做全身，但唔識穴位，返黎實會學埋，有冇邊間課程好啲？拔罐刮砂呢啲基本嘢要學埋就唔使講啦
但想學埋泰式又應該去邊度學呢？

請指點

幫過幾多人打飛機

都幾多，但唔係客，係我啲ex同而家老公
屌我好撚認真 前路茫茫

呢個post應該都係圍繞住屌閪同打飛機
應該好難討論到

唔通真係要拎去baby condom講
我見呢度好似多人所以先想喺度傾

有冇比人口爆過

執硬啦 又唔打飛機又簡客又細又貴
大把大型既都唔洗300 又大裝修又好

剩做女人生意既按摩店係唔係得香港先有

一個鐘300邊個幫襯 大陸近近地福田 DUP正骨 大場 3個鐘都唔洗200蚊 做埋大堂比埋貼士 比盡350走得人

我冇撚用

你未計裝修
重有啲客邊會就你
你一個人一雙手

你計埋除返開可能打工好過
樂觀啲就當儲客

樓上舖你無熟客有人會自己走上門？
你燈油火蠟唔止5000一個月掛？

放lunch喺中環咪dup囉 又用大陸同香港比

中西區邊洗70蚊呎

利申： 公司旗下好多出租物業

要睇係做身定做腳，乾壓定油壓，我乾油都可以
同埋唔使300嗰啲應該係1 part
我推油一個鐘300其實好平
重要其他地方實要畀師傅貼士啦⋯⋯夾埋咪又係300以上
如果真係好平，你要諗吓師傅質素，同埋床單多數都唔會好認真換

邊撚個會放LUNCH走去Dup一個鐘骨 仲三舊水阿 講野現實啲好無

同埋中西區2-3x 蚊尺都有
你商住兩用
當你租400
連管理約15000

不過你要有熟客先掂

個lunch食3粒鐘啊？

係，因為法例好on9
點解我想自己做係因為去骨場做嘅話，你唔肯做男客，腦細會唔高興，但我驚畀人拉 明明我就真係淨按摩

你開得中上環都唔係諗住做班師奶生意嫁啦
學咩刮沙果d泰式果d
求其去而家傢私買幾袋有味蠟燭番黎
點多d 等到成間房都係香味 話係咩香芬按摩 做班ol生意

可以整online booking
客搭客咁

唔通真係得返打工同去做美容狗呢條路行

個場要拎牌
同埋你要預一舊錢for你儲到客之前蝕住做
最後最重要係你手骨掂唔掂先?

其實真係有人lunch dup但多數都頸肩
Btw我如果開一定就係開2pm-凌晨

100 45min *2 加60-100小費 加埋上落車費都要成400港紙仲要遠水路

中上環黎講 好多人都有成2粒鍾lunch
係班最底層搵萬零蚊個班先要趕頭趕命食飽番去做野姐
而且個班人工咁低都唔會捨得lunch time拎幾舊水揼骨
反而班中高層就唔同啦 樓主應該都係target呢班人

市區大把按摩鋪單鐘$200內
$300邊度平

其實賣淫係合法
拉都係拉雙程證違反逗留條件
有時想搵正骨推油但係好多間都係剩做女人生意

諗住範範都識會好啲
本身自己有興趣
其實我有幾個位都好鍾意
附近有hotel
好多鬼佬都會好奇
香味呢個有得搞㗎，實會整到間房好香
同埋會令人覺得好乾淨
但功夫真係最緊要

樓主而家喺澳洲？

而家都算有啲熟客
我學remedial，可以免費做埋assessments，測邊啲肌肉有問題；做完再測一測，即時發現有改善，啲客會好信任我
呢個算係我一個夢想
我係諗還掂我之後返到黎香港同老公都係要租樓住，咁直情租個商住嘅，做埋生意，同本身開支都唔係差好遠

真，次次上親去，dup完重攰過未dup，好耐冇去⋯⋯

重有遊客

但樓主講緊一個鐘三舊 除非佢好好手勢 勁到儲到一埋熟客 咁就另計

你都未計師傅貼士⋯⋯最少都收$40
不過價錢我會再諗諗

果邊都已經好撚多按摩舖

所以我日日返工按鬼佬嗰時都會諗
香港男人真係好慘
我明好多男人想搵女人按係因為怕gay 並唔係想咸濕
但香港法例係咁on9都冇計
唔係驚犯法我就唔使咁頭痛啦，返黎求其搵份工都得
近排都掃咗好多場
睇吓條脷都話無牌行醫
搵食艱難 被打壓

有無力水 可唔可以幫我推
唔洗打飛機/色情

下，可以唔洗畀㗎喎

其實犯咩法

冇gimmick = 收皮

知唔知開得呢啲舖頭嘅人都唔係好識英文 我做臨時工嗰排每日起碼幫我老細整多四單生意 我諗我嘅優勢應該係讀過書，同啲鬼佬溝通到
同埋佢地有時唔夠師傅，流失嘅客都夠我食

一樓一合法
幫異性按摩（全身）=犯法

我覺得多數唔掂，你嗰條數太理想化，而且毛利又低，營業時間好怪，除非你係按摩神手，唔係嘅話$300真係冇競爭力

你可以一個仙都唔畀，啲阿姐下次實認撚住你，同埋背後會講 唔會有人想做你，做都唔會落力
如果你好肯定淨去一次咁都可以嘅

按摩院條例

300蚊一個鐘都接受到
最緊要手勢好
有啲按完好似比人打左一獲咁，一啲都唔放鬆
其實返大陸來回都3個幾鐘
120mins 嘅推油都要200-300 人仔，加埋tips 100，仲有車費呢？
如果有得揀我都係香港按，不過真係搵唔到啲按得好嘅鋪頭

堅唔堅，咁我價錢應該可以做平少少

走luxury 路線
整好d裝修,有特色d, local d,
標高個價,target 高收入人士

利申: 學生想搞但冇本

唔係冇
男人按你接唔接收到

好想畀樓豬全身按摩

試過係香港做，又係啲大陸落黎嘅啊姐幫你按
一聽口音就知
一路按就同隔離一路傾
係度話上一個客一蚊tips都冇比
擺明比說話你聽，要你埋單果陣識做

搭多個人做埋手指甲啦，唔洗好多地方

其實你只要唔喺香港按
度度都可以名正言順畀女人按全身
骨場都可以偷偷地嘅
但多數都係阿姐，同埋塊布就唔會好乾淨㗎喇

你唔講都唔知有條咁既例
頭先睇過下
拎左牌唔係就可以幫異性做全身按摩咩
不過個牌好難拎
如果唔做異性就唔洗拎？

我主要係會sale
1. 乾淨
2. 私隱度
3. 安靜
4. 專業態度
做到晒以上嘅點，我有信心會有返頭客⋯⋯但問多啲意見可以發現以前諗唔到嘅嘢
女人去公眾地方除晒衫畀人推油其實好冇安全感
自家地方可以做到好好feel
Btw感激你認真答我

不如打埋啦 反正你話做按摩 99.99 %嘅人都會當你邪骨妹

老老實實
唔包打飛機可以等收皮
希望你可以諗得通

上連登問，真係貪呢度多生意大亨？

下 係撚 按摩店都係呀嬸架啦

成人台果D Hea 按20分鐘之後打5分鐘
收$800 仲要勁多人去

大部份人食晏都係 12 至 2
如果你決定開兩點 不如省返直接開 5 點

利申 中西區食兩個鐘飯嘅絲

我返工有阿姐撩我講嘢，我會直接同佢講做完嘢再傾 佢即收皮
呢啲人真係一蚊貼士都唔使畀，你啱
結果做完一對朋友，我有貼士佢冇
但都係嗰句咩價錢就咩質素啦
我應該會頭三個月大酬賓
做完叫啲客幫手畀likes同reviews
同埋會諗吓點做rewards啊packages之類

你究竟有冇喺香港按過 佢地真係冇打飛機，因為我都跑過幾間，點解重未收皮

如果打飛機$300會唔會太平 阿嬸打都唔止啦

一開始會試吓開長啲先，之後再調整
反正冇客都係喺屋企打機食飯上網on99啫
都啱，夜晚先多人，之前返骨場都係咁

絲打開得成既會幫襯

所以按腳，頸肩喺大堂
按身咪上樓上/落樓下囉
佢地唔會話你知點解啫

好啊多謝絲打
開得成都應該係幾年後
要去學返好多嘢
希望拎到pr就唔使返香港開啦 但睇黎凍過水

按摩真係辛苦工黎 又按又搓
D專科醫生講兩句都800-1000

喺澳洲請個亞洲女人按摩點會冇打飛機

咁你就咪話最少40

專科醫生同按摩師傅比你係咪弱智

後生嘅入五星級酒店做 不過有口試同筆試
人工around 30-50k 計埋tips per month

屌你啦出黎做生意更加無得揀客，人哋一家大細嚟，你話唔撚做佢老公？

不過你唔睇錢可以試下target 全女， 當係噱頭

你係打既，800$ 半個鐘都有大把連登仔啦
一個鐘接到3個添

邊度有呢條法例搵出嚟睇睇

唔做異性/做異性唔做腰同膝頭以上/有中醫或chiro/公眾可以見到（呢個係咪on咁點換衫推油）
就唔使拎
連現代美容都拎唔到
我有乜可能拎到 九成九都係冇牌㗎啦
所以自己做，除咗只做女仔都冇第二條路揀
不過女人都好啲，男人就難搞
因為男人同女人都鍾意畀女人按
今日男同事畀我地跳咗五輪 好慘

收手算啦
做老闆第一樣嘢係自己解決問題
一本通書睇到老咩

無計果啲跑場姐仔， 有時真係想叫佢哋靜啲 ， 扮訓都係一個方法

你冇牌嘅話，只做女人按全身都係犯法

同掃街比？
唔怪得d人唔覺得自己可憐⋯

咁我係最少都收$40吖嘛 好少可冇嘅話都係不嬲都唔會畀貼士嘅客

錯了 有啲女人 覺得女人唔夠力 指定男師傅

Any happy ending?

你老母係打嘅話，你而家重可以做二世祖添

專科醫生淨係入行門檻已經高，仲要grad咗之後train多6年，同揼骨比，死戇鳩

香港法例落後
可以唔返黎就唔好返黎

收手喇
唔打飛機真係無得做

大陸dup百零蚊落到樓？洗腳當dup骨？？？

其實份文件都唔難搵
Search按摩院條例就搵到
白紙黑字寫明
香港九成九都冇牌

咩都未識學人搞生意😏

有無本先？ 鋪租嗰啲管理費事少，啲椅同床 個價格幅度都幾大；第二點係裝修環境 ， 舒服嘅感覺 營造氣氛，你間鋪有你間鋪嘅味道（氣味傳銷）令客人記得。

難唔難 同用黎比 其實有咩關係？你係咪燒壞腦

做邪先搵到食發達
做正 當為興趣追下夢囉

係灰色地帶 ， 多數都係整無限公司個執照

好功夫男傅都有唔少熟客
但生客都係搵女人比較多
男師傅包底都少啲
唔信你可以扮搵工問吓啲腦細，男女師傅包幾多底

膠到唔想答你
醫生仲要專科嘅知識加training已經好值錢
本身又係專業資格

同揼骨比你都戇鳩鳩

一場兩制
正邪共存

講到咁掂咪落手落腳做囉🤥

其實我都覺我有好多嘢唔識
所以日日都學習緊
務求可以令自己突破到一定要打工呢個框框
同埋一早講咗起碼幾年之後先會開
因為需要時間學嘢同儲錢
手勢就應該冇咩問題

點解要做骨場，no offense. 好小香港人會揀同陌生人有身體接觸嘅工作！

算啦我都冇諗過同佢地比 我好尊重佢地，成日覺得要好高智商同努力先做到
咁我呢啲低智少少嘅都可以嘗試用唔同途徑突破㗎啫

唔打飛機就唔好做啦，去按摩最爽就係比條骨妹按鬆晒全身，跟手打埋飛機出埋個靚火，perfect爽呀

邊度有骨妹同你打 香港咪得阿嬸
除非你返大陸啦

3.1 f

做埋汗蒸囉

嗰陣等緊visa，預計兩個月內批，又做唔到長工咪求其搵幾份骨場hea住先，講明只做一個月
又真係請我
我完全習慣咗喎，我喺澳洲幫人按完可以claim保險添，係香港人咁守舊覺得一定係邪 幫到人好開心，按完真係有鬆到

你問連登仔死得啦，個個都只會問你有冇part2

屋企人 旺角 中環都開過按摩場 本身手勢都幾好
但結論係無撚得做 老細做埋係咁按先出到兩萬零蚊糧比自己 仲話淨做女賓 諗都唔撚洗諗 蝕到你仆街

自己又冇跑場既network
一個客可以收幾錢？ cheap既場好多收兩舊樓下
中環頂撚到盡都係收多一舊
你預一半係出技師人工 另外一半係鋪頭賺
但鋪頭要出晒租金燈油火蠟水電 而且鋪頭細 就算peak hour 一次上10個人黎 你只能夠做到頭5個 另外個5個唔會等你 45分鐘 寧願搵第二間

絲打真心建議你了解多啲先，香港大把骨場有後生女包打飛機，越南大陸妹都有

老老實實汗蒸好污糟
我都有諗過
但我諗住我嘅其中一個賣點係乾淨
會好自相矛盾
多謝你意見

如果全部阿嬸成人台就唔會咁熱鬧
除非連登仔咁重口味

香港真係好難撈 我老師係做按摩起家
好提子

有都唔講啦

同你講 好惡做
識人做緊呢行

日日咁做唔怕職業病？

上門幫人按啦
我而家上門幫我按個個阿姐，都係收我二百蚊一粒鐘。。。你三百太貴啦

都唔會
其實識點發力同用啱床嘅話
呢行都算輕鬆

仲未計要搵人 係鋪頭下面派下傳單 撈下客 撈到客上黎仲要拆番10$-20$比佢地
印下宣傳野 易拉架 海報呢d
比食環幾日收一次
又要擺番出黎

你唔比d 技師偷偷打飛機 搵唔到食 d 跑場你call 佢地都未必肯上黎同你淨按正骨

幫連登仔打j應該發達得仲快

其實我淨係諗住自己做 推薦客人用online booking，用我誠意做一堆熟客，係咪太天真
澳洲呢邊真係好多人自己撈到fatfat，真係正經按摩（讀書要讀一年半，唔會隨便冒險搞到釘牌）
點解香港所有嘢都咁撚閪，唉

瞓鳥，聽日再諗
有咩發達大計歡迎提供

你唔會就話冇人會

可以就去澳洲做
真心香港無撚得做

想認真答你

有冇法式技師先

spa/美容就可能有
正骨一定冇
太多平地方

直接做手天使啦你老味
呢度大把生意
包你兩年內衝出香港

300蚊

Google Monique’s secret spa

大陸頂爛市
移民到就不要回來

Same and agger

有時啲大場幾個老細夾錢開 果舊本比細店多好多，仲可以請埋註場師傅，真係唔夠人先call 跑場

剩做女賓，好難搞！ 生客鬼佬鬼妹兩公婆果啲，想玩高檔淨係比闊太OL 我勸樓主都係算啦，屋企人之前係中環 行高檔路線 蝕左幾百萬，玩埋每張按腳都有一部iPad用 任玩

樓主你打算一個人做晒？會唔會請師傅？
其實你驚比人拉跟本好少事，通常都係大場先比人放蛇，要開一間好多野要諗，做普通按摩300就貴，做經絡或痛証按摩就好鬼平
做女人客最緊要唔係手勢好係同d客吹水吹得佢happy
有咩問題我盡量答你
利申：巴，以前做過2年師傅

除非你上門都好多客，唔係開鋪只會同業主打工
做完->交租=白做

啱丫， 2粒鐘， 唔駛行？ 搞呢搞路他他條條都hea左D時間， 上到去仲要吹兩句先起鐘， 按完用左個半鐘，咁唔駛食飯？定佢會為左按你個摩然後趕頭趕命咁食？

似係開間舖頭比自己打工 諗清楚可以點做大佢

職做一定係做專 for 女士嘅按摩，打飛碟仲賺錢過打飛機

唔打飛機就算鳩數啦 都唔關我地事

好多人想打飛機 無人想同你討論女賓

又有自助餐 又有桑拿 水果茶記飲品任嗌

300打埋飛機就平

做正骨驚咩比人拉

3舊真係不了 我係九龍揼開正骨泰式都係百6一粒鐘

300一粒鐘太貴

莫論正邪，人地放工去灣仔大把選擇
你研究下有咩賣點好過人先好

食完午飯 全身按摩唔舒服

朋友屋企開按摩店 一個鐘都係二百有找

如果係sell services同做熟客，可以不需要諗太多價錢問題
係你個個消費層既人唔會追求平囉

不過要諗多d referral program去養大個熟客底

你一開始有有計用幾錢宣傳, 先有客去你度。

痛症係咪啫係remedial 我而家就係做緊
我見啲咩咩淋巴都開到300我先敢諗300
佢地根本就假嘅，邊有咁多人真係識淋巴

生生性性學下打飛機先la

之前香港dup過幾次都唔洗俾tips
dup泰式直頭200幾300有個半鐘
仲係正宗泰國人

比我地試鐘先

其實各位連登仔可能誤會咗
我唔係話真係要開舖咁開
我本身個plan係，如果要返黎
咁就首先再學多啲嘢先
然後租樓住，兩公婆打住工先
收工之後喺屋企試吓擺
儲大個base之後我就可以辭工全職搞
咁出去做嘢咪又係最多兩萬零蚊，我都係要交租喎 所以先有自己搞嘅諗頭
咁就實會搞啲抽獎，同埋會整loyalty card同referrals 優惠
多謝你意見
我尋晚諗到灰咗瞓唔著
喺尖咀同港島做過，啲客都幾豪爽，唔似樓上好多人講到咁低消費
或者我可以整200/鐘，然後任佢地畀tips

講真d闊太點會係連登
你上baby kingdom真係有用d

價錢一開始set得高仲有空間搞折扣
set得低你以後加就難

你寧願set 300然後頭兩次試按500
易過你開250之後加上300

Child登真係child登
人地認真問野 一堆毛都未齊既弱智仔就係咁問淫野

屌你老母咁都有五個正評
兒登啲質素低到
你老母人地認真問 你就問on9野
死遠d啦就係你呢啲人拉低呢度質素

好啦咁我遲啲先去baby condom開post問啦 而家開實自爆
上連登係想brainstorm吓
點知大家都咁守舊，有啲灰
價錢呢點真係要度度

市場會話你知定價錯對架啦
又唔係一開就要賺，拎下經驗都要時間，呢d無得避

算啦我都預咗
起碼我問完都有啲得著吖
咁香港法例同醫療體制係係落後
唔怪得連帶啲人思想都落後㗎⋯⋯
如果香港好似我呢邊咁
Remedial Massage可以claim保險
實有好多後生仔女肯畀心機學同爭住入行
香港人就唔會成日諗住按摩一定係邪
可以做到好專業同好好質素

如果冇客就可以繼續打工啊
商住樓又唔係真係好貴租
我本身都要住家嘛
做生意呢啲如果一定賺就個個都唔打工啦
做生做死重要畀人屌
但唔試一次嘅話，我諗我臨死嗰陣實後悔

啲女做spa唔好？

我主要係做肌肉酸痛
做spa可能係追求另一方面

一定自爆

合法係只限一樓一，一樓多鳳即係妓院，依然係犯法

法例規定淨做女客咩

出面又真係多淨做女客既店咩

200呎好似細咗D

OL 未必會㨂間得200呎一個人禁鐘仔房既先啦

一個熟客都冇係手

樓主有冇研究過拎牌個問題，例如牌照申請人所需條件，同埋業主LIKE唔LIKE放租俾人搞按摩等等?

做上門會唔會連租都慳埋

絲打有無研究幫人拉筋.
係香港發覺按摩有好多， 針對痛症都有.
但想搵為左追求更大柔軟度既被動式拉筋服務就好少.

試過搵類似既，大概1200蚊一節 但選擇好少好少.

本身乜都冇係手

Online booking 客搭客

首先諗捱幾多個月燒幾多錢先，邊個識妳

淨按腳，妳懂的

(i)除面部、頭皮、頸、肩、手、手臂或足部(上至膝)的按摩外，並無為其顧客進行其他按摩

除非放蛇

而再者

條例係charge 店主的吧

你d客全部女人連登男人多
去老母帝國啦

無part3搵鬼幫襯

可唔可以一個鐘俾返60分鐘我 唔好用45分鐘同我講係一個鐘

全套免問?

專做女士? 而家太多了

我做咗幾年，有牌，整緊擔保行唔開

係，我個一個鐘係60

所以按腳多
一日按撚咗十對腳，我feel到自己冇晒感覺

又好似係

拎到牌先可以女幫男做全身按摩
但係個牌係好難拎
簡單啲講香港法例好撚落後呀

係啊愈講愈灰
一心諗住正正經經幫人鬆筋都咁多打壓
好撚閪
有人想爭取修改法例
但太多大陸落黎嘅阿姐心諗有得做就做
唔會理咁多風險
根本團結唔到
所以咪通街都足浴
樓上樓下按身
好奇怪
明明按身最正feel（個人覺得）

你啱，但會遲啲先 個問題咁冷門實知係我開

有，上堂都有教，好似有課程可以再學

做得呢D生意, 問個POST其實已經係marketing賣緊廣告架喇

唔知你有冇睇過單新聞
有好人去放蛇
咁阿姐同佢搞，咁就冇嘢啦
點知阿姐話有做埋全身按摩
佢就拉人封艇
你話呢個香港幾奇怪

都啱
如果開嘅話實去嗰邊開返個posts
多謝你意見

上連登問呢啲不如自己諗掂佢

有冇諗過做住男人按腳先
之後就申請個牌
申請到先再決定做唔做男人全身按摩
你申請緊都可以繼續做生意

但我都有啲得著嘅
好似價錢嗰方面
同埋aroma呢啲位我都冇諗過
查實$300/鐘係諗住用黎襯托一個半鐘/兩個鐘好平
就好似4個幾一包細哈密瓜奶擺喺5蚊一包大哈密瓜奶隔離，會令人好想買大包
如果$300/鐘；加上去$400/個半鐘；$450/兩個鐘應該算吸引掛

冇可能申請到 你可以去睇吓份文件，拎個牌需要咩條件
咁易就唔會連大場都申請唔到啦
我啱啱都有諗男一個餐單，女一個餐單
但其實男人上到黎話要按埋腰，好難拒絕，又一對一咁有啲淆底

認真，係AU做就吃香

係香港真係好"炆"水

冇咩必要嘅話就留係AU自己開

我都知，我有牌又做得唔差，客仔claim完實際上畀十幾蚊一個鐘，實好好生意㗎，咁平飲餐茶都唔止
問題係而家都唔知留唔留得低
Processing time22-25個月
Refusal rate 50%
而家先等咗8個月唔夠
個心好亂 個agent同腦細又on9
搞到有少少想返香港算鳩數
同埋要諗吓萬一真係拒簽之後點算

開埋大會好搵d

係咪術語黎

女幫女一樣要拎牌。

上面咪有人post咗 做乜講極都唔化

你講#183？

樓主一睇就知未做過生意
你要做就幫客打埋潛艇啦

尖咀大把

唔做唔知身體好 唔做唔知時運高
有心就做得好 冇乜點做都執

澳洲人工高 啲後生唔多識英文又冇專業技能咪做按摩lol
仲要人地正骨係開係商場入面喎
點同樓上鋪比?
樓主仲話讀過書wor~ 讀個濕鳩diploma就當自己教授 你係香港商場入面揾後生做一定多客 問題你出唔出到澳洲咁高人工先?掙埋啲錢夠唔夠交租先?自己嘜都唔識就左一句兒登仔右一句兒登仔
收皮啦你 咁鐘意澳洲咪躝返去lol
好行唔送

唔打飛機…
專做女客

去yoga咪得

我係玩yoga, 但到左某些位. 覺得搵人大大力幫會更加好.
所以先開始搵呢類服務.

我幫你 唔收錢

可唔可以唔好無理取鬧
同埋咪先入為主歪曲我講嘅嘢⋯⋯
澳洲可以自己讀完書就好撈得係因為可以做remedial
你收100，保險可能幫個客畀90，個客只係出$10，畀我都可以個個禮拜做啦咁平，咁實會好生意，自然吸引到人進修
唔通你認為香港呢套好合時宜？
我係嬲香港點解咁落後，點解好地地想做正經嘢幫吓人都咁難？點解我做呢行一定要畀人標籤？
我樓上已經講咗當按摩係教授嗰啲唔係本人，我好尊重嗰啲高學歷高知日識嘅人，同我都自認咗自己比佢地，低智啲唔知你係咪冇爬文，冇我都唔怪你
讀書當然係比通常喺香港做按摩嘅多，呢個係事實，因為香港制度根本吸引唔到人有心學好啲
但如果你都冇咩實際意見只係想搵個人發洩一下我都唔mind，又唔太影響到我
提議你咪咁自以為是，了解多少少先出聲
重有我成個po都係講連登仔，兒登仔係你講
可能喺第二個po有講
但就算真係有又點，唔通唔係咩

另外人地正骨喺商場畀異性按屎忽係光明正大
坐骨神經痛你按到上背之後冇得再按落去係咪講笑啊
呢啲係咪打壓啊
咁我地點撈啊
點解要咁做啊
你有冇見過香港有呢種商場啊
都唔係淨係錢嘅問題啦
好心你乜都唔知就唔好咁多嘢講

我都係咁諗
我只求同打工賺差唔多就可以，冇話想賺大錢
唔想打工係因為怕污糟，同埋唔想sell嘢，重有驚放蛇
咁多人都開到又堅持到
亦都有咁多人失敗
好想試吓
唔試實唔得
試吓可能得呢
唔得最多咪過一年搬屋然後繼續打工

正正經經學埋打飛機
應該有得發展下既
只係一隻排毒既服務
唔好多心

一個鐘都300 搵鬼幫襯你咩

我有行來insight pm me

幫我打埋飛機叫多聲老公比$350你

你啱呀

我返緊中環嘅餐廳嘅炒散

好多寫字樓嘅人 12點左右黎

差不多兩點先走

叫最平嘅餐都要每位6百幾

不過大陸狗好多

捱到 好多鋪都做女賓
加句減肥 消脂 瘦面
大把女人入黎

發展女女捽碟按摩服務

on-gogo，按鳩鳩，貨車入面按摩，唔洗交租，唔洗限死一區，有唔少人搭好耐車先返到屋企，放工又想放鬆，搭車順便按摩，冇人做過有gimmick，可以做埋遊客生意etc。

得一樣唔肯定，法律/捉既機會率。

搞邪骨啦，正骨搵唔到食

可以 大把客 有得做

你係邊撚度三個鐘唔洗200？

正骨你又唔夠泰國婆平，又淨係做女，我洗撚搵你？

我意思係唔計貼士 比埋預350啦 你厚面皮比少啲咪再平啲

聽連登仔9up
你去幫襯吓同區按摩舖睇吓價錢同服務係點先，300都ok

不過你要諗下點樣每日都有客來，講就輕鬆，做落可以全日都冇客

你個閪臭唔臭

中上環重有好多酒店添
係，嗰邊係有按摩舖
但google唔到吖嘛
Goo完都係中文，叫佢點睇，啲技師又溝通唔到
所以我先有自己搞嘅念頭
我係target有錢人同外國人士

係，香港特別多，我本身都唔知點解
諗住學門手藝返黎，點知法律咁on9 都冇計

我覺得你呢個諗頭都幾有創意
但邊個揸車
重貴過我租屋喎
同埋下一個客難少少接
又放鬆唔到
我諗住直情公司瞓埋
唔太清楚香港係咪真係有所謂「商住」樓 開支真係會好大咩

我都覺得佢地鳩up多⋯⋯
呢個假我係根據以前老細定⋯⋯佢差唔多日日都爆
係有食屎日，但都好少

點整啲客返黎
我首先當然係喺同區打吓工先 你明㗎啦
然後整吓啲referral優惠
辭工之後自己落手落腳派傳單
整Online booking
Facebook畀少少錢, google, TripAdvisor 呢啲就一定
如果冇客當放假
一日坐底有四個就OK
只求同打工打和我就滿足

自

多謝巴打 我本身都好堅信有得做
但連登仔踩完之後好灰
手勢、知識、服務同點宣傳好重要
我會快啲學識晒所有嘢

連登冇pm
喺度講啦
中和吓啲搞事回覆都好

我有send email問過
開咗一個月內申請就得

你係指商業登記定咩牌？
女人按女人唔使牌㗎喎
男人做埋都可以，但要諗清楚個餐牌點表達，因為淨係可以做頸肩頭手同腳，如果佢要求做腰，我拒絕會好尷尬，所以我先想索性唔做
但如果係老婆/女朋友refer嘅應該都可以

上環推油嘅話一個鐘3-400左右 但巴打們唔信
再上去嘅話我會做比較平

係，都冇計
不過淨女人一晚都應該整到幾個
太多我都做唔晒
男人都可以砌吓頸肩+腳嘅

working hoilday追夢=出去做骨妹

做開178一PART

係大把，因為你唔係住中上環或西區

請人按又請人揸，睇下有冇賺，自己計
做老闆點會放鬆唔到
難接，姐係少客，咁冇得講
其實我覺得你唔太適合係香港做生意，外國就冇咩問題，好似係
冇本金，唔敢冒險，做超小型又冇錢賺又辛苦

其實賺到幾多錢唔係我最大嘅考慮
我想自己搞純粹係因為唔想再同任何人合作
因為人人價值觀唔同
同埋我好多嘢都想要求好啲
起碼唔好整到啲預約亂七八糟
嘈嘈閉
可以乾淨啲
我就好滿足
請人分分鐘重衰過打工
啲師傅跑場都搵到錢
邊個要咁委屈同我喺貨車冒險
如果要搞就一枝公搞
搞唔成零願打工
唔會請人

P.s. 但你唔講打飛機同捽碟嗰啲
所以我都正皮咗你

雀仔按摩？

你有冇相關經驗先

開嘅時候預計會做咗八年
而家做咗差不多四年
會繼續進修

都係既，管理好難搞
200幾尺夠唔夠呀，又按摩又自住

係啊，請著啲騎呢怪，分分鐘激死
就算本身同學一齊做project都唔係話咁易有共識啦
何況做生意，三唔識七，佢惡過你添
200幾尺其實按摩好夠用
只要有個櫃擺毛巾同按摩油，洗手盤夠大
有電磁爐微波爐
洗衫乾衣落樓下洗衣舖就OK
為咗慳位我瞓覺可能會接埋張按摩床打地舖
但而家都係ff嘅階段因為冇咁快返到黎

做埋鬆腿啦

認真，我老公可以做 但男人搵得少 所以我先唔預佢，零願佢返第二啲工幫補下

你都完全唔了解香港個環境
淨係識照抄外國個套
大姐啊 日本拉面嚟到香港都要調返淡味啦 又揀客 又呢度唔按戈度唔按
咁揾你把撚咩? 有錢人唔好去酒店按?
外國人按都揀泰妹啦
貪你樓上鋪嗡dup啊?
你話做師奶生意+facial+修甲就有得做

"知唔知開得呢啲舖頭嘅人都唔係好識英文" o)

自己去個區行轉先啦，自己同鬼佬溝通都當係優點
個度幾多Thai 式 根本做外國人生意。
你行條扶手梯已經有間專做鬼婆生意，全部可以英文流利溝通，店內修甲，足浴，按摩一條龍，幾個鬼婆可以一起去一邊吹水。

垃圾大陸老闆思維
唔敢定價太高，要啲技師靠小費維生
300+tips 50 =350
做外國人生意就係，你有能力就要開個個價
直接開350 , tips 係bonus

Agree
佢都唔撚知個邊市場係點。

人地有自己個社區網絡，你九唔搭七開間100呎樓上鋪，成間141，鬼婆唔會行入黎。

做埋男賓，打個飛機收多兩三舊，仲有d懵燦戇鳩鳩比一千幾個貼士，咁就真係有數得圍

結婚個陣開左幾多圍for襟兄弟

工作地方就工作地方，住家就住家
又要比人舒適私瘾度高，但原來個地方你喺商住兩用，香港鬼婆唔buy 呢套。

你自己用客既思維諗下，你做全身既地方係有兩夫婦住既，女客會型住會有男人突然出現既想法(好似有個男keeper 咁)，另外純做女賓既地方有男士用既物物係大忌，即使只是一對男裝鞋。

呢個問題我呢兩日有琢磨過 我覺得一開始我都諗得唔係幾啱
不如租個幾千蚊舖位
禁止男士出入
日頭落手落力落區搵客
派禮券嗰啲
失手嘅話又比租屋容易抽身
最緊要有來去水就OK